西洋菜街真係好撚嘈

之前人地影下相仔, 聽下愛是不保留咁都已經覺得阻撚住. 而家仲要開檔一堆堆人企起度唱, 你老母閪.

對上幾日仲撚ON9, 兩件妹下妹下去左信和直行小小個角落頭度鳩唱, 乜撚野, 果陣等過馬路已經夠迫, 仲阻撚住曬嘈嘈嘈, 快撚D死左佢吧啦

淋漒水條友有先見之明

而家根本係行都行唔到

個撚個賣藝做乞衣
死症黎

而家係煩在多左班妹下妹下

嗰班老廢當咗條街係舊屎啲舞廳咁，啲死老雞要唱歌就死撚返去啲老雞竇度唱啦，泣泣樣樣見撚到都想嘔，啲老廢又係，彈吓彈吓咁撚樣又要出嚟呃飯食，阻撚住成條街，嘈撚住晒，真係鄧住附近啲人慘，想喺屋企靜靜哋休息吓都唔得，好憎行嗰條街

咁識住住西洋菜街

比着我 我會同屋企人話夾錢出去住就算 當果度係倉